★J慧中時間又到了！（62)

lm

Lm

屌鳩4獸

high 到

old

g

老貓、一場老友比定料U，蛇頭走U拆櫃人工打呢個電話，連登開post冇用，OK

OLD CAT可能一路咬老綜一路打cash工
怕蛇頭報社署

唔該蓋清，此圖必須

拆櫃蛇頭走數可恥

oldcat太好恰

扁鼻妹

唔知波叔拖住老貓嗰4000蚊可唔可以打上面個電話? 填完表有汗出冇糧出，老貓試試好喎

試試無妨吖
好過日日喺連登叫春

not only me

all ur 分身ac
啲語氣一樣

X2

U係4000蚊追數大隊長

《香港01》近日接獲權威消息透露，中央視23條為林鄭今屆任期內的首要任務，若有人以為可再拖延，絕不恰當！

老貓點睇

似

全民老綜不是夢

金融界憂外資撤離掀失業潮

引導法完勝

有祖国照顧

150被支國遺棄？趕來香港食老綜？

香港有內地関照
欣欣向榮
股市已突破三萬

2018年試過

最後

人生終有一死
股市遲早都跌
邊怕得咁多

捕貓trap

傻閪老貓

香港大把嘢撈

原來咁多人覺得好痔愚post係on99嘅

群眾的眼睛是雪亮

根本好痔愚留言嘅都係奶波魔&老貓公司嘅staff 、分身

似
目的就係令人覺得連登多仇中窮鬼

★突發！下周二起陸續派$4000 冇帳戶者改收現金支票

老貓有冇飲過薄荷酒溝七喜？

rich

冇U份

no

not healthy

冇飲過酒？

no drink

酒是用來灌醉女用的

hk no poor
all hk people are.rich

你灌醉過女？

9成係屋邨阿婆

肥游這是很現實的問題.jpg

老貓專門非禮70歲阿婆，慣性

你灌醉游b？

游b drink開生命之水（成支飲）

G

why u know

四獸成日同佢飲酒

oldcat成日去公園灌啲老閪殼飲孖蒸㗎啦

游b飲咗酒好淫㗎
社運界都know

[url]違例被通緝「波子」女車主 又逃不過「車牌識別系統」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
香港地個個都有錢
得老貓冇

希望引渡條例捉晒廢老返支那

包唔包括老貓?

希望捉老猫返陸豐啦

兩杯屎水落肚
下面閪水長流呀

why老貓負評 自認廢老？

我懷疑老貓所謂嘅啃老
is 咬啲老閪殼老軟

突破盲腸

that why him. no need work

奶老閪殼老閪

he always go pornhun睇 60路啦

清明節前個個趕出貨
old cat has too much container today

old cat need ot tonight

老貓點睇?

33歲貨車司機 Tony 手持240萬元現金，跟母親同住公屋單位

老貓有冇睇鐵探

[url]英國名校LSE向中國跪底！巨型地球儀標記台灣為獨立國遭中國留學生抗議 校方決定改標

- 分享自 LIHKG 討論區址[/url]
老貓點睇？

香港出街勁危險

女仔千奇唔好亂話人非禮，你地既說話可以誤人一生!!

no watch tvb many times

世界需要 皇軍

not 富戶？

y no work tonight?
sick?

only 屈毒

ready

老貓rip

人地81
老貓又81
點解老貓你咁廢[url]80歲伯伯去公園操肌 後生鬼仔挑機都輸

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

old cat is weak

清明節推美女管家豪華別墅原大老虎機 紙紥店主：孝子只盼先人過得好【多圖】

Burn u

Vicf

ready

me sleep

old cat in hell 都要做slave

四獸放緊假

work
no lazy pig
hard wokr

any paper bus?

U want?

Why so early today?
Need 拜？

yes
mother say no 拜山 need return money
老貓只好就範

warm左

U等陣坐金巴經港珠澳大橋返陸豐可以sleep,唔使咁早呀?

you are 爬蟲類

老貓等坐長途巴士返陸豐

似
today一定塞車塞死

老貓點睇復仇者

佢幫炒家排隊買

only watch AV

好似有av版

老貓比錯正評我

可能冇畀錯

he好感激you醒條好路比佢

頭先個康文署職員幾撚串
乜鳩都唔掂，睇身份證特登扭轉頭睇都唔掂下
數錢又一嘢fing 散嚟數
以為佢斷咗隻手

去do gym?

Yes

報咗幾次都唔中

網上？
個system 好廢
親身去ask better

where is lazy Vicf?

today is holiday

Vicf is your master
U lazy slave
Need help cap!

四獸集團有年假

friday

coffee?

我地係中國人 要放清明節假期

Vicf too lazy

always toilet no cap

need fired

我哋集團內政唔到你干預

我親身填表的

老貓J緊this 大口lady?

可能試下就開班再報？
上次直接交錢就ok
No need 抽

有冇拜山

好啊
試下先

$4000?

老貓點睇啲dse妹妹
著到成隻G咁去溫書

係呀
我去康文署求乞呀

none cap

Lazy cat need kill

可以

根本係G

post can close

under 18

CP

好似 周星馳 唐伯虎咁

鬥慘

老貓收到4000未

未

收到會點用

Buy new iPad

個specif 太似，不了

may be iphone7

因為冇se2

又益apple

i need 賣身葬老貓

還錢畀伯母

想用an

但唔想學

u is lazy pig

老貓點解發錢寒

瞓著咗，why U 冇cap

lazy slave
need punish

老貓，5月會唔會收到4000?

U are 胡錫進

放監

會

好在有回帶，今日牙中好索，屌你靠老貓死得，冇四獸呢個post肯定另一個好痔愚嚟，老貓useless，可以去die

點解你咁等錢使

牙中=好痔

in my pocket better than in 政府

I dont think so

過百萬份表，仲要搞支票，等到聖誕節買禮物可能機會大

納稅人money not your money

u 對香港有咩貢獻

上Lihkg

u=

U 以前只會鳩噏，冇牙中圖，梗係會執，現時有4獸高汁發言&牙中圖，已經成為CC台最有價值post

靠U就執笠喇，睇吓好痔愚post就知

you對hk沒有任何貢獻
4千蚊you受之有愧

開傻鳩好痔愚post，摺埋

old cat返舊登開好痔愚7啦
雖然6都唔知幾時爆

有冇發覺老貓已經唔再吹奏好痔愚post好耐，諗住唔提4獸會唔記得恥笑佢開rubbish post

懷疑 游b 有睇

有段時間佢成日話好受歡迎，點知財經台手足都話on9 post

G/傻鳩梗係睇㗎

he自己都寧願喺度打躉唔過去啦
body is honest

等陣老貓又去打個icon推好痔愚，師承關蛇

old cat
have 牙中 post
u no need 4k la

睇die佢都會
唔係我哋講
佢可能都forget

老貓U自己開長期post就算把喇，盞執笠嘅啫，得個

oldcat不願面對

X100

x200

老貓有4000蚊可以買屌米或者屎為電話

可能去包點先生加餸 叫多件咸水角

唔熟An

而且之前試過用An版Lihkg唔好用

steve jobs泉下有知
dun like u use iphone

Why u 反apple

反gay cook

old cat
cc台有人笑你manager
u need to 護航

房屋台台主

人哋74了

牙中不敵 做slave post

的士十萬蚊post: 十萬蚊唔係錢 跌左都唔覺

me係生果股東，多一隻slave

老貓U注定係4獸slave, 這是fate

牙中post有4獸高汁

沈門個post 二百幾

老貓有冇開咗100個4000蚊有關post?

應該唔止

開夠4千個就會有錢收

打開第一頁cc台實有1、2個佢開嘅，沉咗又開，仲係到冇眼睇，admin都唔處理洗版問題，除咗老貓，who will fucking care 4000蚊?

呢個典型老貓鳩開嘅4000膠post

★有冇人因$4000患上 強逼症？不停check AC有錢未？

老貓點睇？

really?

yes
but 連仔會喺3900個左右bam you

最衰有X logo, 紅色隻幾好，或者會買

no watch watch

老貓咁急4000, 4獸可以借比U先，面交，到U收到4000先還，冇利息，條件係唔開4000 post

X2

不過¥400000 yen
傳聞炒到50000hkd

x2 可約去老麥

食炒價，不了

But this is 高達合作款
No feel?
以為你love 高達

4獸 is good master

X3

老麥食嘢錢4獸包辦，老貓食2個巨無霸套餐都得

唔敢想像隻spring drive會幾銀
得300定500
不過本身660000yen 應該唔會升太勁掛？

yes
he go uniqlo buy 高達 tee

炒高5成都唔奇，家陣唔止撈，精工都炒

咁高達fans多
炒得勁都理解到

老貓我哋可以派錢畀你，只需當面交收

X2

廢事佢好似怨婦咁

好似話日本uniqlo買tee送figure
聽講都有得炒

old cat you need obey 四獸
they good to u

做咩又負評

外圍又升 老貓個trap壞左？

佢個trap is atm

青衣男工人貨櫃頂墮20呎昏迷 送院搶救

支爆戰士

你太過恐懼危險

咁正?

ready

係咪U同事? 咁唔好彩

係咁話喎
gundam呢排做咩咁多推廣?

10月中後、如果日元回落去有著數

但美國嚟緊又減息......
加上好似啲貨幣周期好似都是行十年八載
美元可能弱

u記呢期又推元祖高達tee 但好毒

啱晒old cat

都唔夠老貓著柒牌毒

斷鳩估嘅報紙話好多主權基金放日元，同埋如股市上升，避險情緒弱啲人沽日元嘅，5、6月之後睇日元係咪回落，要去日本咪兌定先

舊年我兌咗仲有廿幾萬日元未用

唔記得幾多週年

去玩下囉
反正我哋有cfu照

唔怪得!!

去日本，見到有casio frogman 正價嘅話可以買，香港好多款食炒價

話時話
日本仔收唔收撈架
可唔可好似走金咁賺下消費稅差額?

Yes
40週年

收，齊料梗好，價唔知

好似n年前已經有人走金撈過japan

金撈唔好，估會輸，直接帶條金條可能好好多，但入境唔知有冇問題?

運動撈鋼錶會穩陣過金撈

入境比人周到應該要補稅掛
上次有個咩太子爺
走金走到自殺埋

呢個肥婆留比老貓起身

老貓口味我哋4獸知道晒，老閪殼、肥婆、CP、人妖同越醜越好

諗起瘦身男女

今朝食早餐行過報紙檔，見到有鄭家純雞排妹本寫真集賣，唔知幾$$

完咗，牙中係得中段

X4

老貓 = 反社會、仇富、懶惰消極、貪小便宜、牆頭草有錢俾佢乜都得、陸豐支鬼、變態、巴膠、鐵膠、CP、肥、醜、老閪殼&人妖愛好者

有冇補充?

漏咗IT dog& ifansdog

前IT DOG
現職拆櫃員
膽小如老鼠

咁熱天氣未上水，老貓rip咗?

焗暈咗

反社會同有錢比佢乜都制係互相矛盾

佢見高拜高低踩即係唔反社會

佢唔仇富、佢好崇拜權力

rip咗，下午準備啟動老貓治喪委員會，要搵人通知好痔愚啲友做帛金

毅進星101

毅進星201

老貓晨操=負評四獸

why u no die

only 4獸

where is coffee?

牙post一千個留言
old cat 起碼要負皮930個

sick

似

鄭秀文

麻疹

支媽look

哈佛研究：一個人成為廢物的九大特質

老貓原來去左哈佛做研究員

u only like old lady

唔好痴線啦

負責比人研究

4獸

話說老貓點睇思覺老師用youtube搵咗幾千蚊
你幾時學佢拍片
No need wait 4000

想睇老貓講女的定義

有西

Why負評

u can 表演一路奶游b photo 一路屌死氣喉

已正

use this photo

why u always.watch.tvb

why 負皮

review 牙中新領域

u watch too much tvb
香港建國後會清算你

oldcat天天watch浩南傳
仲成日話個大陸妹正過游b

巨乳 期待到了

令和rider

令和仮面ライダー世代の変身集

old cat = 25

返工=

老貓today睇咗幾套av?

老貓，點解你成日貼見鑊打鑊張gif

老老實實 想係香港買樓第一件事係戒睇蘋果日報有關買樓既新聞 蘋果一直係度誤導人

老貓not die? 奇怪

[url]【DSE 2019】英文聆聽卷講IT 資深教師：歷屆最深 合格率勢跌

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇?
IT=?

IT = 有錢途

4套

HK No IT

HK yes fry house

交卷

00後 只懂支那，英文？別國勢力

old左好多

説好的50k 一個月呢？

警隊春季招募收逾2,000份申請 前港隊田徑隊成員冀做機場特警

呢期成日見啲毒撚樣警察
懷疑係lihkg仔

套套日本片片頭都有FBI Warning, U遲早被塔

其實點解係FBI而唔係香港差佬?

U love 老閪殼，唔係cap嚟做乜?

老貓 = 老閪殼愛好者confirmed

Lihkg仔話最憎黑警，個個金融才俊，唔使撈呢啲

原來係咁 !可以搵拉老貓

男人都看過FBI WARNING意思是？ 他解網友數十年疑惑！

原文網址: 男人都看過FBI WARNING意思是？ 他解網友數十年疑惑！ | ETtoday生活 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

網搜小組／綜合報導
喜愛日本「愛情動作片」的網友，某些時候肯定會在片頭看見一行英文，標題是「FBI WARNING」。怪了，日本的影片和美國FBI又有什麼關係呢？就有網友好奇發問，成功讓許多人解開埋藏在心中數十年的疑惑！
一名網友25日晚間在「爆廢網友」貼文，指他小時候偷看爸爸的錄影帶，裡面都有一段標題為「FBI WARNING」的畫面，上頭密密麻麻寫著英文字，「到底什麼意思？」

這時有好心網友跳出來提供網路上的解答，因為日本對成人影片有許多規範，例如不能出品無碼片，因此片商會選擇在美國先上市，開頭英文寫的是版權警告。警告的大意是，根據聯邦法律規定，凡對未經授權、而對受版權保護的電影作品複製、發行或公開展出者，將導致嚴厲的民事或刑事處分。美國聯邦調查局負責調查侵犯版權的投訴。
這篇文章引起不小的討論，許多人搞笑回應，「偷看爸爸的錄影帶會被FBI捉」、「明明就是限定FBI成員觀看」、「你從小看到現在還不懂嗎？不懂沒關係，這個畫面之後你會快轉。」也有不少人感謝正確解答，終於消除了心中的謎團，「活到40，終於得到答案了」、「今天終於長知識了」、「活到20，終於得到答案了」。

FBI 會被引導返支國

無需審訊 即時處決

日本係呢個喎

老貓當年咩成績入TI

英國最慘，製作商似乞丐

Tokyohot 呢啲無碼咪fbi
有碼咪呢個

老貓部pc收埋咁多cp都未驚fbi

有碼㗎?

老貓驚唔驚會被引渡

專家

有番號 正式的

引渡4獸先

why

rich die first

老貓點睇tvb有cp

4獸一等良民，請我哋去作證控告U就會

文化新領域 week week有

老貓U must work hard，cap多啲圖，唔係4000蚊冇著落

老貓，呢個po主係咪ur company staff?

你老母仲未有4000蚊sms 但又就到截止日期

南京清潔工戴監控手錶 實時定位、錄影工作情況 20分鐘唔郁手錶即發聲：「加油、加油！

slave

u say四獸=rich?

U need, always late cap圖

老貓信唔信?

傳iPhone SE2改名為iPhone XE 料第三季推出 (20:24)

網上流傳的iPhone XE渲染圖片。

【東網專訊】外媒報道，今年的蘋果公司(Apple Inc.)春季發布會，除了大家不太關心的新服務之外，新硬件的消息也沒有透露半點，尤其是備受期待的iPhone SE二代。

不過，報道指，根據印度富士康內部消息，蘋果公司並沒有放棄iPhone SE系列，將會採用新的命名方式，名為iPhone XE。

iPhone XE或將採用4.8英寸AMOLED顯示屏，取消實體按鍵，支持Face ID解鎖功能，並可能搭載A12處理器。

攝像鏡頭方面，iPhone XE背部是一顆f/1.8、1，200萬像素的單攝，與iPhone XR類似。

售價方面，iPhone XE會在600美元起步(約4,680港元)，高存儲版本將接近800美元(約6,240港元)。

據悉，該款手機將於今年第三季推出。

好假 apple又撚連登仔

老貓boss比人圍攻緊

致奶波魔魔: 有關剷咗郊野公園起樓嘅數學計算

入面有幾個奶波魔staff 一樣語氣

老貓視而不見，冇雷氣

奶波魔用分身唔記得log out佢有好多staff

oldcat當自己係賓賓
sunday有得放假?

似

啲語氣一樣

old cat
u is 24/7 slave
no sleep
work

或者rip咗

捱唔到下年清明

老貓點睇星期日中午都好多老友記做gym
All health

老貓只會sick & sleep ,die soon

X2
有啲阿伯仲玩到百幾磅真係癲

老貓潺過潺仔強，是但公園搵個有做運動嘅阿伯隨時一拳打暈佢

分分鐘害4獸做帛金

毅進星101

所以老貓成日話個世界好危險
因為佢見個個都高大過佢
oldcat得160高

老貓咁耐冇出街
可能一出就感染細菌死

不過最近條街啲人好高
177都覺自己好矮
周街都米八米九

係
我啲表弟個個6呎以上
利伸175

老貓行步路都扯蝦咁，腰曲柒縮，長期食糯米卷便秘，痾尿冇力

好彩佢都知自己事，唔係落去公園撩阿伯開拖，「我要打十個」以為自己葉問，咁就開定老貓治喪委員會都得喇

毅進星101

可能比蚊針一下就入醫院

聽講佢本嚟想媾公園個四婆
點知比阿張伯撬牆腳

老貓如果仲有得上水，見鑊打鑊gif必見!!!

一樣
我啲表兄弟都勁高
不過我阿叔都米9-2米
係畀我阿姨米4-5拉返低

四獸又幫老貓晨運

呢代人營養好吖
我老豆都係16幾啫

基因關事啲
細細個乜嘢飲奶食啲細魚乾做晒
都得175-7

老貓會唔會惹咗麻疹?

疱疹機會大啲

RIP

咁其實都已唔算矮嘅
中等啦

x4

呢啲有肌肉萎縮

【特朗普細仔】無見一排變小巨人！ 12歲巴倫逾1.8米高

米9仲高過 trump

巨乳

人生winner
又高又100%讀ivy League

u mean 香港大部份人高過trump?

香港通常米7左右

有幾奇
香港地真係有部分人米九

本人180

出轉街
地鐵十個都有五個高過我

支那人大部份會高過鬼佬？青山走犯

支那dna (南方）矮

支那dna (北方 胡人）略高

US dna Great height

戇鳩
我唔少朋友都185

你幾多年冇出街

[url]神祕超級細菌感染波及全球 美國587例近半90天內死亡

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓die soon

Lihkg server就瓜

unstable today

游b圖 all gone
Save at google drive的我又贏

冇LIHKG你會去邊

Pornhub
No need ask

你有冇160?

肥游圖同好痔愚post嘅gif累事，垃圾data阻塞server

x2

好似fix左

連仔

巨乳朝拜time

希特勒在2249年最終一戰的樣子。

pornhub

連仔 IT技術分分鐘勁過google

會即fix

上次google down左成日

4獸love 支那下場

港商陷冤獄 子哭訴中共以法殺父 「送中隨時屍都冇」

如果down埋呢

老貓 = 矮毒窮柒

哇

me only 150未夠

it dog = smart

巨乳講到支那人基因有突變咁

廢老

營養好只會肥大，對身高（DNA）零影響

事實上日本人近年都高咗好多啦
發達國家營養豐富
人均高度越來越近

唐記rubbish is 營養 good

全世界都高緊

old cat you啲表弟喺晒陸豐

我哋 real hk ppl 啲表弟全部好高嘅

馬時亨：港鐵40年只加價4倍 樓價升幾十倍

地鐵40年只係加左4倍價, 點解連登仔個個屌晒鬼？明明個個人工都5萬up

滙豐10年股價呢？又個別事件？

老貓你幾高呀？

呢班咪日後好痔愚嘅骨幹囉

支鬼dna

人類平均高度係不斷增加，當然唔會係無限增加

all old cat 奶波魔魔 分身 ac
啲語氣似

特別是黃種人，不適合標準的德國軍裝。德國軍裝對身材和臉型要求太高。不高的身材，沒有長腿，還有肚子，大圓臉，太消瘦，臉比較有肉或者小尖臉……其實都不適合德式軍裝。
即便勉強穿上德國軍裝，也給人小區門口保安的感覺，穿軍靴對腿長和身材要求真的很高。實事求是來說，二戰美軍軍裝，才是適合所有人種的。

原文網址：

講真我去到澳洲
好多鬼仔都係同我咁上下高啫
老貓鄉下仔未出過國

矮

老貓點睇周星馳

老貓願意面對

你高唔高，好大程度上取決於你發育時期嘅營養同有冇做運動，例如打籃球同游水

老貓只打j

後悔做得少

old cat no help 奶波魔魔

want 奪位

其實係元首好品味
搵Hugo boss design軍服

咁都要你本身鍾意做運動先得嘅

奶波師兄死後就到佢坐正了，借刀殺人，不費一兵一卒

細個有游水
不過中學掛住玩冇
now 做返gym

so evil

腳呀

x2
小學時常swim

冇用ga

運動唔會影響dna

me 175高
心足了

一時又話炒
一時fb又有人話有得訂

j too much bus

隻渣古

night club?

以為$4000 sms

老貓過多年幾有廢老優惠2蚊搭狗鐵，冇所謂

點解牙中唔做埋 星期日 朝早 文化XX

你睇
連老貓都唔負皮

禁錯正評

To 4獸：一鍵 負評

牙中要sleep

U want篡奪奶波魔帝位，自稱貓閪帝 too evil

no need

need 無限中出

老貓喺財經台地位已不如面仔

為保喺cc台首席人地位

見die no 救

呢輪老貓成日講令和，佢就係想取代奶波魔，自立為帝，諗定年號

old cat = 25
confirmed!

老貓明明自己話好欣賞奶波魔魔㗎

為咗cc台權力，欣賞還欣賞，取代之後老貓霸佔晒奶波魔啲福氣圖，人氣急升，史稱老貓之亂，後世稱貓閪,年號改為巴膠

有冇160

老貓睇緊功夫

你想奪奶波魔魔位

老貓真係支鬼性格
深得厚黑學嘅精髓

Agger

我開始懷疑危險爺爺當年威脅到老貓嘅地位，佢設局令石丸擊殺佢，而家目標係取代奶波魔

突破盲膠

似
當年危險爺爺好多游b未公開嘅相

old cat so evil
借力殺人

痴漢？

龍友b

冇波

old cat is ifan dog
so like ipad 游b?

老貓點睇個市俾你燈到3萬點

"trap"

ig show係 石丸影的

have ball

trap

pad

have lin

木板加釘

老貓有冇睇青山之後?

反咉香港出街勁危險，市民成日被人打冇人理

police廢

似
我都想諗計呃張white card

police: 刑不上大6 罰不懲白卡

today 已有2單

毒撚---被支蝗屈metoo，jail

mk ---串串被斬、蝻挑機

反而港女出街冇乜危險

港女被蝻姦!
港女只能克制毒撚

你都唔出街

因為香港太危險

蝻 hehe仲多

袋住張流的先，俾人捉到用假卡，就發狂發癲，即時換張正式版

香港社交=玩命

你可以攞white card
咬old綜
萬一they 迫你去自力更生
就carzy

你似有心理病

聽歌聽到真係去買個結他返黎玩, 但年紀大再學野真係慢好多

以前學電腦成本電話簿咁厚既command都記晒, 家下記幾個chord成個月都記唔到

白卡佬識彈結他
叻過老貓

必殺KO

游b 這是很現實的問題jpg

扮的

白卡 好過 黑卡

傷殘津貼 加老綜 加公屋 加啃老
you 很 want 要吧

東張西望終於做吓好事 屌鳩賤種炒場狗

can teach 結他收cash
教錯咗咪發爛渣
學生一定唔敢出聲

影石丸?

老貓點睇牙蓋俾東張西望狙擊

似

應該有路

no watch tvb

炒場係令資源表現出應有價值，求過於供之下，一係唔返工去排隊，呢樣係成本，而我願意俾多啲向炒場師買，即係真實價格，排隊嘅成本

不要

dont believe ,U love TVB

腦了，老了

冇我地炒場師 香港人冇場踢波

old cat dun understand time is money

老貓最鍾意張國榮邊首歌

關sir

老貓點睇老貓科技

NO NEED $4000 NOW

need 還錢畀阿媽

佢唔會. 除非中左1000萬六合彩頭獎, 佢先有機會還返1000蚊IPAD錢比老母

佢問阿媽借錢炒股，好似借咗過萬都冇還過

y rise so much

毛記

Trap

y 1478 can back home

入左支那海底撈日日爆升, 証明香港人真係好鐘意食支那野

1478

WHY SO EARLY

老貓我警告你馬上RETUEN MONEY TO MOTHER

佢平日9:30都WAKE UP啦
見1478跌唔上水之嘛

喜茶幾時上市

all 尿 睇一睇

老貓科技究竟變個打莊?

老貓就係做莊

老貓+四獸點睇蘋果A1

講乜? 冇睇

報證監會拉老貓

吳文遠個廣告

原來家下先知報紙成10蚊份, 成10年都未買過報紙

我命令你立即還錢畀阿媽

老貓家下屋企開冷氣未？

vicf ready

wake up

work

仲唔走貨1478還錢比媽媽?

YOU NEED 前列通
always 痾夜尿

圖已cap, U同奶波魔左手交右手做市，拉得

$10

貴

need back home $16

old cat你唔好以為有白card
證監就唔拉you

我睇死you有錢賺都唔會return

正衰仔，升又唔還跌又唔還

叉燒better than him

佢唔敢回應

未back home

還住部份先

倪匡： 很冤枉！我沒説過「妓女比共產黨更何信」

係連登一提女人就屌人係雞, 但一講共產黨連登仔又會變得好專重d雞

no her

sleep

所以wait $4000

no her, 又改咗時間表

永不back home咁咪無數?

藍色衫邊個黎 咁正既

這就是lihkg

以後會everyday remind 老貓還錢比老母

hold住先

牙中

你都成日話游b係g

牙中屋企開時裝貿易公司兼有廠有地皮，大把貨，唔會，流行都市嗰班友多數疊水，牙中自己都搵到

所以牙中好pure好true

差幾多錢未還

相反肥游屋企冇貨，家陣又正職，老貓唔課金只，要做G唔奇

vicf only

東莞g shop?

市川新AV 擺明參考游b

老貓有幾耐未去過戲院？ 請你去睇imax endgame?

相同之處

影相
監禁
正義
被虐

oldcat 1478 is trap or not?

這陷阱 這陷阱 old cat遇上

good stock

good suck就有你份

老貓燈撚到

抓變態！20歲噁男強舔小二女童腳趾 路人助霸氣媽當場壓制

old cat effect?

not hk

老貓點解你唔肯還錢咁無賴

chi na man係咁

老貓媽媽is good mother

慈母多敗兒

慧中開始愈睇愈樣衰

÷2

oldcat今日比任串都唔負皮

老貓科技升，開始抗命

已經化曬粧 都咁

素顏

游b 放監 素顏look

Agger. But老貓 is bad son

一樣

老貓點睇英國皇室隻黑妹？

臭貓點睇財經台手足狠批臭貓出post always fry old rice

首相府隻貓？

恆指虧佬 只有跌，關我乜事

今日見到 英國工黨 貝里 好似幾正

哈里老婆

1478 same?

老貓收到4000還幾多畀媽媽

老貓會拎埋佢媽媽果4000

佢係王者

其他都是垃圾.jpg

drop to 0皇者?

u =

old cat = 1478 = rubbish
others = 王者

old cat ready

今日老貓科技打莊嘅邊拉邊派貨，出得七七八八，聽日痾尿落

老貓坐艇永冇落船，呢隻係支鬼洗頭艇

冇牙中，換咗人?

咁就唔睇

潮流台手錶post貼親勞 ap panerai都收大量負評

最撚好笑嗰個冷門手錶大量正皮，贏國製造，條友根本賣貨，問佢乜嘢機芯都唔答，可能miyota都唔係，海鷗芯賣3千，兒登真係搭雞棚搵食好地方嚟，除咗電訊台明買明賣，個個台都有雞棚

may be fired

有嘅?

頭先U disappear，開工中?

watch pornhub

dont believe，晚晚相同時間睇pornhub，冇可能!

又唔係新聞聯播點會日日準時睇

老貓點解你咁鍾意幫D圖打格仔

老貓有冇睇倪匡個訪問

3 son feel

★股市又升
香港是福地

老貓又潛落地核

老貓is working

老貓點睇佔中案9人全部罪成

老貓rip咗

only care $4000

今次me撐你
佢哋9友wfc

未有

等下次再佔中就會有
放heart

why so early

why so early?

我出咗街，U 負責cap圖，要多cap幾張，This is order

我已經使咗

dq your application

need check $4000

vicf

ready

no talking

老貓點睇?

無申報月收$1.9萬股息 愛民邨公屋男判社服

check都冇用，有就有冇就冇，me噚日收到支票

無申報月收$1.9萬股息 愛民邨公屋男判社服

老貓上報

愛民 公屋 住公屋超過10年

MATCH

OLD CAT LIVE IN 愛民邨

唔通真係老貓

唐記包點

地址： 何文田忠孝街60號十二號山 忠孝街60號G5A愛民邨嘉民樓

MATCH

老貓

★突發! 老貓比人起咗底!

條撚屌扮啃老上嚟撚連登仔

判處60小時社會服務令

屌 唔怪得佢成日講乜叉自力更生啦

which stock?

want buy

why 1478 no 息

我知啦
老貓明知自己身有屎
4千蚊冇可能到手
就日日喺連登煽動啲傻尻攪事

我即刻飛的過去伏你

老貓當年有冇反佔中

人哋可應個本成千萬

喺舊登開post支持咗

*可能

我boss話U聽

耐心等待788, 788會是今次周期的大贏家

樂觀蛇就醒

戇鳩job
至少3-4個鐘嘅嘢
想我1個鐘搞掂
搞唔掂都唔同佢ot
戇撚鳩

no佔中 no游b

slave

need shut up

slave need 擦鞋

smarter that you

follow boss make big money

dog

跟奶波魔聽乞米啦
唐記都no eat

U follow 奶波魔，一生活在dog身上

old cat = 狗虱

u lazy cat

no her

no sleep
go cc台 help ur boss

HAVE CP

老貓點睇開始多人收到4000？

why day day no 牙中?

換左人

牙中rip

me no

u are dq

奶波師兄係城中出晒名嘅富豪

有啲似熟人

have sms b4

倉C9?

Fake sms

sms only say receive your form

me sent

recoeve mean pass

old cat need resepct 樂觀sir

buy 175 earn $4000

海底撈真係堅, 日日sing

175 $0 soon

巨乳倉c9 all do G b4

U SO BLACK HEART

老貓星期幾去做社服令

old cat say pornhub = 社服執 rubbish

老貓點睇你個4000post 咁多身家過M 既拎4000?

not respect又點

其實乜水，又冇介紹名，不停eat eat eat

俾我踢爆張圖做假，個銀碼放大有個 框 的

我警告你咪再唔聽教

4獸主人WILL BIN YOU

樂觀SIR = 連登清泉

boss 會call 石丸教導U

4獸boss同老貓boss嘅分別

OLD CAT只會跟住關SIR/奶波尾刷鞋

link?

奶波魔已成CC台玩具 原來冇料到既

OLD CAT跟埋啲RUBBISH boss

已搵到

大魔say 175 drop to $8 soon

big more always lie
仲大話過you

老貓想唔想follow 樂觀蛇find eat?

no

danger

honest

老貓點解負評我地對奶波魔既批評

護主狗

you follow him
保你穿州過省
if no
包你吋步難行

U or big more?

老貓love奶波魔，gay confirmed

老貓點睇關蛇大戰仇思達？

old cat
愛上老細
遲早乞米
勸you都is放下對奶波嘅 love

我哋叫你尊重，你就要尊重

no watch

明天巨乳又要ifc

need work

你好黑心

終於見到人喺公園扑嘢
出面就大馬路
隔住幾塊葉仔都敢屌
幾緊火

仲要幾十歳人

影相報警

可能老貓嚟

未有$4000開房

野外露出

游b

真好癲
咁大個人幾百都冇

感謝祭？

想奶格肋底

ready

老貓4000蚊dq揮手

好自愚將會成為移交老貓嘅證據

old cat
dont look
work

老貓今日實一起身就上財經台.

海底撈日日升4，5%, 好快變連登仔月入5萬標準

老貓日日幫襯 想跌都難

老貓幾點去唐記買包?
想去捕你

老貓準備work

is you and 奶波

我估AFTER 2 PM 等少啲人
毒撚貓有社交恐懼症

Vicf

work!

Vicf not your slave

SAY MANY TIME
ME IS 禿伯
WHY no believe

why drop

老貓人哋收咗錢，why u no paid? Slave?

trap

all to $0 soon

支鬼

打尖 得天下

X2 ,打靶貓

why 175 rise?

23條立法後有追溯權 到時老貓開既好治癒POST將成為罪證

rich 下場

老貓，平時去邊買包食

你係97前新移民
= 電信舊客

引渡佢

老貓屋企人夠唔夠錢比老貓返大陸坐監
上面坐監樣樣野都要錢先有伙食

老貓到時要服侍啲湖南仔
揼骨沖涼
do slave

游b 會唔會再被引導，坐多次

游b獄中性生活(支那篇)

捉都捉你先

佢又扮睇唔到

all穴 千人責

老貓會唔會send email要求唐記增設外賣?

"操你媽b 你個婊子 腥港是不是猜那呀 我操死你操死你"

no need

會收extract $

go down buy = danger

extra

愛民邨有蝗有蝻
有黑社會

外賣仔maybe 白卡/會加料
Danger

高速跑

以前試過過做學師同師傅買麵包，用隻dirty手撚下d包

why not drop?

YOU SO EVIL

will have 報應

老貓都幾衰格
always do 損人不利己

big more = lamp
same as you

奶波魔又CHECK POST

★香港居住問題有冇考慮過要求國際救援？

成個連登我只係block左奶波魔, 高登大把煩膠都未block 過人, 我真係頂佢唔順, 一大串野又無內容浪費流量

跑兩步都喘氣啦你條友

黑心貓

老貓點睇蓋清搞死咗肥絲？

當時師傅好pk的

肥絲正垃圾，只懂錯別字，d人用蝗語又唔理

巡老貓post係奶波魔工作之一

Bam?

[url]會員 肥絲大隻 貼撚

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Del晒post了

蓋清好波

幾時bam老貓?

肥屍已死，老貓該bam

我都block咗佢好耐

因為YOU
唔聽教/倒公司米/講公司BAD SHIT

should bam 老貓 & 奶波

影衰連登

老貓點睇肥絲貼bam圖

佢哋去香土玩啦

連登 = rich forum

男人被輪姦到瀕死 網友揭逆輪姦之島

老貓送來回機票請u去break處？

old cat 有勃起障礙

老貓未必扯得起，除非佢哋識拎條巴士死氣喉出嚟

老貓性無能的

腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死粉腸....」

腦魔二世曾訛稱為舊登admin hack

祖信已準備出lawyer letter to him

禿伯hack過

no i did not
dun 屈 me

支持

兩大煩膠，逐個bam

幾時bam臭貓同奶閪魔

廟街公園有人派飯

老貓去緊

open new post 老貓

x2

quick work 老猫

蓋清覺得老貓下場會唔會好似肥絲咁

x3

slave need work b4 master told

我只想起老猫底

×4

×2

×4
old cat too lazy

突然覺得4獸好evil，love狙撃user，危險人物

never

4獸 = 正義
only狙擊bad ppl

open new post

Open new post!!!!!!!

家住舊式公屋父母月入1.5萬 中大生嫌棄「唔見得人」：不想向同學提起

點睇老貓開完呢個post
★香港居住問題有冇考慮過要求國際救援？

佢boss就有新圖

[url]黑洞事件視界望遠鏡將公布重大發現

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓點睇

[url]Youtube呢條女著得好淫

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓有冇j佢？

支那=黑洞($)

1001